（理性分析）睇嚟今季又係daddy玩曬

眾所皆知daddy教親邊隊第二季都係所向無敵 要乜有乜 依家英超踢咗8輪 勁旅得利車兩隊有得爭下 阿妓又變返海鮮波 曼城又唔穩 反觀熱刺今季簡直係無敵咁濟 場均差唔多入3球 啲後防雖然膠膠地 但有daddy防守大師boost 成隊啲防守起碼升兩班 夏天買啲人返嚟又啱使啱用 有underrate得好撚緊要嘅全能中場Hxxxxxxxg 仲有超級巨星第一代世三Bale 仲有大熟大勇嘅亞洲GOAT兒子 加埋對上大半年叉足電嘅Kane 淨係呢個牌面都已經喺英超屈撚死 我已經預視到季尾波台反摩大軍將會全面潛水

冠軍仲有成8.5倍 馬會真係慈善機構

10蚊樓主唔信daddy

出完po all in咗

圖

買曼聯冠軍更抵玩

圖你老母咩 水都出埋 使唔使幫你收埋彩金

侵粉on99

你

我撐拜

聽講今季deep state想daddy贏

deep state

利物浦上季嘅神秘力量都係deep state搞事

咪撚燈

出po撐又燈==？

跟ching 10蚊

咪燈啦 一陣未到聖誕傷哂3件

非燈

唉冠軍賠率又低啲了